咬手指， 圍警總， 可以上國務院開記者會。 大陸人連公安局都燒埋呀

大佬呀 香港呢d咁嘅細雞嘢， 好心你班腥港差人就唔好攞出丟架喇。 仲要叫國務院讀。 唉 無眼睇 10 打 免找